有無人睇得明呢張圖係咩意思？

圖片來源：Google

唔知放咩台好

iq題?

色辨黎
黃色都有分好多種, 有深有淺.
假設如果要訂造一塊黃色既布 , 咁就要同布行講清楚係要邊一種黃, 以免染出黎既色 同你想要既有落差.
下面組數字係果款色既編號

其實大家都係黃色

It’s a fucking yellow

和而不同

講得好

香港人報仇啦

幫幫手將依個意念宣揚一下thx

你係咪熱狗黎架

高質

我唔會話乜都無用乜都唔做囉